今日係粉嶺女義士生忌

一齊講聲生日快樂 好冇？